暗戀同學係咪冇機會追到佢了?

不要去暗戀

不要暗戀，去強姦。人生沒有那麼多時間給你演內心戲。

男人都可以強姦?